係大圍連儂天橋貼手畫長輩圖果位巴/C打，請入一入黎

岩岩將你原本貼係包書膠既畫作
移到去牆上邊（往大圍方向靠近單車徑既天橋）
唔知你有冇睇連登，但都想同你講返聲
唔好心掛掛，以為俾人撕走左
希望唔好俾藍屍廢老整爛la

同埋多謝今晚咁多位巴C打為連儂天橋
進行修復工作

仲有位絲打整既time line

圖入邊寫咩就自己行去大圍八爪魚天橋到睇la
Btw
聽日3點見

痴線 靚到

希望唔好俾班仆街界爛

推

好靚

推
推到俾佢知，你幅畫暫時完好無缺

畫嗰個叻

樓主有愛

因為當左香港係自己屋企

push